如果你仲覺得政府會讓步，你同建設民主中國一樣

唔需要出動解放軍，因為佢地已經做緊解放軍既野
依家只係差在無用實彈，但有分別咩？1米行刑式掃射已經可以做到實彈效果
好明顯佢地唔想件事降溫，亦無可能會有咩獨立調查委員會
佢地只會用更大暴力將運動鎮壓落黎

可以點做？大家都消楚，只係有無決心去做

個AC借返黎，唔打太深入，唔想累我朋友

［文宣］有圖 推上熱門 黑警扮示威者

大家太期望外國幫手
就算國際制裁香港
班黑警都唔會有事
佢地唔會因爲咁而送去坐監
大家諗多d方法自己救
唔好太倚賴外國會做到d乜

輿論，民意只會起民主國家先有用，
起獨裁政府無乜用
就算今日700萬人支持我地
政府都唔會讓步

機場無野講

仲話等到9月9美國復會
等得黎死曬喇，仲有成個月